有冇人鍾意食燒鴨多過燒鵝

見到燒鵝層肥膏就唔開胃

個重點就係層肥膏到， 唔肥邊好食

冇記錯兩樣都有肥膏
不過好似鵝多d?

就係覺得太肥

我從來都唔識分

燒鴨平均d
唔會成舊都膏咁

睇膏就分到

你叫老細揀隻瘦d既比你囉

下次試下

同埋你食鵝胸既話應該少d肥既， 仲冇咩骨好易食

最好食既鵝 VS 最好食既鴨 到底邊個先至好食D

我覺得鴨平平常常都幾好食

就係食胸都咁多膏先驚

鴨平得黎又冇鵝咁肥
係油香味輸少少

咁就誇張左d
叫佢揀隻瘦啦都係

明明鴨好味啲，但鵝貴啲

兩樣都鍾意食

龍仔係咪就黎放jupas

燒鴨毒

方樣好味d難講
但鴨一定平好多

係

鵝唔毒？

有ulife 好好珍惜

咪又係讀書
最多住hall玩下